兩部水砲車都去左理大

痴鳩線

兩架水炮及裝甲車已到poly門口

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

其他區可以開波
特別港島

銳武裝左音波炮，快走呀

準用咩？

救人

唔準又點,你吹得佢脤?

裝甲車燒車底都唔著

唔好信呢度啲柒頭
根本威力好有限 比水炮車低級美國用過幾次

真心左，sorry

CLS 2架水炮2架裝甲車啊, 人地小朋友咋政府係度做乜撚野啊

唉，可能仲勁過中大

咁即係其它地方最多只能出到一架水炮

推

睇到啲狗真係勁驚啲煙

佢地會唔會射返自己屋企？？

佢地之前有無係自己宿舍用煙驅散嘅紀錄？？？？

港島人不嬲垃圾

有第三架水炮車架咩